有冇巴絲打今日收到好多電話

我平時都唔聽3字頭電話 不過今日好似多得滯
仲要係咁重覆打黎

建議大家唔好亂咁聽

今朝都收到2個unknown call, 一聽就cut線

岩岩有個大陸電話打黎無聽到
顯示係廣東惠洲打黎

今日聽撚左個銀行電話
但唔似平時銀行講嘅野

屌你咁就想我上釣？

係都整個大波妹黎啦

咁我諗你覆下佢搵錯人都唔會有事嘅
可能大餅妹屋企人就係前線義士之一

梳 巴打可能我太敏感